發覺身邊有太多「運動完」運動員

可能近排行動冇以前咁多，但其實都有keep住集會遊行和你shop,身邊啲人就覺得運動已經完咗就成日運動完啦運動完啦其實有冇人覺依家已經去到樽頸位，一定要有一個觸發點再起番場運動，如果唔係運動員太多，運動完真係成為大趨勢

你岩岩起身?

你可以起底

都話保釋緊

黃左牌 紅就趕出場